傳銷倫敦金真係影響深遠

小弟讀書時期中過幾次伏搞到次次上親去灣仔金鐘附近非甲級寫字樓都形住d寫字樓係做傳銷倫敦金

傳銷你肯唔要面可以賺好多

做過幾日 呃學生錢
將心比心 做唔落手

香港核心價值觀有咩要唔要面，良唔良心，之前先見到有post話窮撚仲衰過做倫敦金做傳銷，起碼人地有目標發到達

所以葉繼歡真勇武，唔係癈青

所以一直都唔明香港做乜要禁止黃賭毒打劫勒索

:

嘻